家下係咪已經無人會要用”55”

以前MSM FB時代仲見人會覆55555
家下ig都好少見人打
老了

55

55=,=“

我會

55 ☺️

88888

886

泰國人用

55 =.=

小妹仲會用 -3-

嘩屌！文藝復興？

55☺️

真係少咗人用T^T

55 87jai 886

56

嗯

5 你老母

喺對話裏面用「嗯嗯」嚟回應人本身已經有啲唔sincere
而家連喺Chat入面打多兩個字都懶，用55嚟覆人
好有敷衍嘅感覺

好撚憎人應 55
成日應55同哦 果D

屌哂你地老味！

55>_<

禾刀角 55

55555 <3

55555555

一野block左成堆5p仔

古代嘅noted with thanks

55😑

仲有媳婦個詞
明明係父母叫阿仔嘅老婆 先叫媳婦 香港地正常都唔會叫用到呢個詞，都係叫新抱仔，或者嗌英文名/全名最尾果隻字

大劣人而家搵女朋友/搵老婆都叫找媳婦

大劣文化真係參透唔到

泰國人用係代表 ‘哈哈哈哈’
泰文5讀音係同哈一樣

人哋文化斷層得咁勁
唔識字嘅大把啦
之後啲人亂教 啲人又亂學

898

應該係lol發音演化嚟

555+

應該係同溜溜同音

5555典解?

哦

我會用

泰國人用多

👌

98

989898989898

諗起369

55 o(^▽^)o

有年dse咪陰鳩呢班支那仔
笑出聲